不如讓建制派錯誤評估選情

其實建制派 有好多辦法掌握民意， 如果我哋個個見親佢哋都屌， 咁佢哋就會知道邊一區選情不妙從而作出調配……
為咗讓佢哋錯誤評估選情， 不如我哋屌少佢兩句…… 等佢哋以為某一個區 選情理想， 從而作出錯誤調配

大家覺得有冇得諗？

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

你d 招數太低級

唔過數俾你

掌心雷都未搞掂，你諗多左

所以話, P牌仔幾撚多3毛

禮義廉唔屌唔鬆化
但係投完票你可以呃民賤聯個義工話你投左比奶共黨議員 唔比佢哋知個選情

投完本土民主派，
出去同人講投左建制咪得咯
點會叫人屌少d建制

喂！你呢個唔好亂黎

每見到一個on9 post /鬼post，應由佢沉再回一個行動post，不要回on9 post

你開/ 回一個行動post 就係比燃料運動。你開/ 回一個放負post 就係幫手撲息運動。建議你情感上有需要放負，去感情台

區區追住佢哋屌咪得囉